TRAN GIA TRONG NHAN
1553023
15CLC
VISUAL 2012

Cong viec hoan thanh: 
Tao duoc giao dien MDI
Tao duoc Menu pop up: File, Draw, Window
Tao duoc Menu item: New, Open, Save, Exit, Color, Rectangle,Ellipse, Line,Font,Text, Tide, Cascade.Close all
New: co tren tool bar, co phim tat, tao mot cua so moi voi tittle Noname-X.drw
Open: co tren tool bar, co phim tat, hien thi message box
Save: co tren tool bar, co phim tat, hien thi message box
Exit: thoat ung dung

Color: tao dialogbox chon mau
Rectangle,Ellipse, Line,Font,Text: co tren tool bar

Tide sap xep cua so child theo dang tile
Cascade sap xep cua so childe theo dang cascade
Close all dong tat ca cac cua so child

Project duoc luu tren repository cua Bitbucket